---
fromCardId: '12'
toCardId: '24'
status: valid
---
Podemos ligar estas duas cartas, a parte das nossas emissões de CO2 que vai para o oceano acidifica-o. Podemos também ligar diretamente a carta "Emissões de CO2".  
